有邊度天台可以比我跳

如題

IFC

自己間屋好失禮你咩

頂唔順了
唔想死都要搞到屋企人

有心嘅到處都係天台

商場囉
某商場好多跳樓自殺

發生乜事？

ching世界咁大，唔洗咁睇唔開，咩事要咁做呢

冷靜

有乜揾人傾下啦 會開心啲

諗左好耐了
好攰
Plan緊

請不要消失希望

做人唔知為乜

咁點解你想死要搞到其他人
食包媽咪麵冷靜下先

巴打陪下我傾計
TG ok?

唔啦..我諗清楚架啦
我唔想做attention seeker..話要死先有人陪我
我淨係想搵個好啲既plan
Btw thank you so much

唔係呀，世界咁大，咁多野，做有好多野可以試下呢

冷靜啲 有咩慢慢講好唔好？

但你未認識下我

巴打有無玩Steam既game

冇打機好耐啦
失去哂興趣

唔知可以講啲咩..

唔好呀。巴打你不如同我哋分享吓你嘅顧慮?

我分唔到自己係發緊夢定係清醒

不如你講下咩事先啦

香港冇希望 咪去英國囉巴打
死你都敢 冇野難到你啦

我淨係想知係邊度可以訓到一次好既覺

生為香港人，死為香港鬼

露營

香港人係一種身份 不受地域限制
你去英國都仲係香港人

巴打 個世界好大
你有幾多地方未去過？
甘心就咁完？

做唔做人對我嚟講冇所謂了

冇 死係好痛苦
果種痛痛過你生存好多

酒店d床好舒服 依家又平

應該快過我訓著覺

how old are you?

巴打訓唔著?

啲中文………
用放棄/其他字眼會唔會好啲

死左更加痛苦，會落地獄

我地未贏呀ching

幾日冇訓了

大你少少

你話唔想死都搞到屋企人，
不如你諗吓 你跳落嚟，有機會壓死無辜嘅人，
嚇親小朋友令佢地有陰影，
勞煩人地幫你收屍，
你以為唔喺屋企死就唔會影響屋企人？
如果佢地愛你，肯撚定會內疚自責傷心一世。

你遇到嘅難關挫折一定好大，
如果唔係你唔會尋死，
但係你係咪已經冇動力繼續撐落去？
已經冇曬所有野？
屋企人？朋友？愛你嘅人？
你撐到而家已經好勁，不如再撐耐啲？

信我，生命嘅誕生好神聖好難得，
希望你唔好雙腳離地嘅時候喺你生命最後幾秒先後悔自己做咗個咁傻嘅決定，
諗真啲呀

槍game？

真香港人係呢啲時刻真係好難過
少一個就係少左你一個
二百萬人後面本身就唔應該有+數字

咁咪唔好刻意去分囉，又唔係拍緊inception

人只係活一次
唔開心咁活 最後都會死 唔開心又有咩所謂
反正結果一樣 要經歷多d過程

歌詞嚟...

wanna be friend?
唔好咁灰啦！

而家訓左起床度?

巴打 我愛香港人 包括你

好多手足都捱得好辛苦 you are not alone.
既然你為香港抗爭左咁耐，你生定死先會對場運動有幫助？你選擇死，你為你自己而死，係自私。你係為場運動好，你應該明白，多你一個真係好多！！！

呢度有個傾計平台
唔記名 24小時架 夜晚容易負能量來襲時 最岩用
你可以試下先喎

唔好呀巴打
港中共就係想我地消失我地死
死左就合佢地心意架啦
留得青山在
留條命仔睇香港翻身仲好啦

唔好呀, 仲有好多野未做, 咁就死左唔抵

巴打 我明白呀 我都曾經有過咁樣嘅感受 好想一了百了
或者係我地對呢個世界有太多太多嘅期望 所以先咁痛苦
但係我都係決定活下去 或者活下來會見到不一樣嘅嘢呢？
希望你聽下呢首歌 能夠得到力量

巴打
以過來人身份同你講 上到天台望落去既高度
其實你一定會猶豫
當你單腳踏出去果刻 你人生就會好似走馬燈咁
即使你認為當下既你自己係有幾咁行屍走肉
幾咁痛苦 幾咁無助 你一定會突然間猶一猶豫
試下諗 你出世到而家有冇啲咩你想守護既野？
人？價值？如果有 其實已經係我地活落去既理由
好多人都同你一樣 或者喺呢一刻仲未諗到自己想要啲咩 但其實搵life goal都係一個life goal黎架
我知道呢幾日既深夜 的確令我地都好無力
但希望你可以同我地一齊頂住 如果你想傾計既
tg我地吖 呢到一班連登巴絲陪你架 冇事喎

巴打 唔好啊

You never walk alone 利物浦今年都嬴英超
你都可以撐過呀巴打

要走都要搵狗走 做d有意義既事

個世界咁大遲啲等肺炎完左出去見識下啦一定有地方比香港更舒服更適合你我都係同自己講環遊世界之後就可以去安樂死不過一定要係環遊完世界之後

pish

雖然生存都好難
但生存會易過搵天台跳

真係頂唔到 我好努力

我就係覺得好似inception 咁

係街 唔想番屋企

講下你的問題
絕症就肯定幫唔到

我都好想be positive

confusing what is real

冇

大家都捱得好辛苦

你睇吓 幾多人安慰你 你之前同尼一刻唔開心姐 唔代表你嘅人生之後會一直係咁架嘛 我明白做人做到好灰機個種感覺架 尼排我失業同疫情成日留係屋企 香港 白俄羅斯 疫情 蘋果等等等等 每日每日都十萬樣嘢唔開心 我真係明架 老套都要講架喇 the best is yet to come 物極必反 會否極泰來嘅 瞓唔著咪瞓係床到睇下youtube 睇下連登囉 啱啱我睇緊‘隔離咗14日女朋友比人食咗同轉咗第二個人個故事呀 幾好睇架 瞓唔著咪瞓唔著喎 係咪先 跳落出咁得人驚 我就未試過喇 諗起都驚

根本就係attention seeker

話驚搞到屋企人根本唔會想跳 bye bye

原來係咁
無聽廣東歌太耐

清醒定發夢對你黎講真係咁重要咩？

點解要跳樓自殺？
燒炭唔好咩？？？

男定女

有咩誘發你嘅質疑？
利申：哲學撚，好有興趣想知你嘅睇法

去旅行⋯⋯唔使隔離？

咪係囉 臨死都要帶埋啲狗走啦屌

做炭鬼會害到隔離左右

世界好大 唔好比自己既事困住 退後幾步諗諗
對自己好啲 休息下享受下

死之前做番啲好事替天行道可能會上天堂

巴打係邊

巴打 還好嗎？

巴打報下平安啦
天無絕人之路 講出黎傾下啦唔好諗唔開

我仲未諗到點死

只要你未放棄自己
世界都唔會放棄你
何況係我地

諗唔到咪好
唔好逼自己諗
每個人都有佢既使命 只不過你未搵到姐

有冇depression果啲?

巴打而家點

relax下思緒
一路苦思好容易會loop住，困住令你諗唔開

搵埋警犬一齊死啦 辣殺

是旦揾橦公屋咪得lor

係死都搵隻狗陪葬，否則唔好死，留返條命對抗政權

唐樓矮啲又容易入，上落去又快啲。
唔好係自己果幢跳呀！
廢事啲樓價跌累埋屋企人！

巴打 平安嗎

師兄唔好放棄啦 既然你覺得人生要有目標先可以生存 你有冇目標嘅話 咁不如你將你嘅目標就設定為幫其他人搵目標囉 咁樣對你講應該好有意義 一齊加油啦